switch Fortnite

。點樣開場？

重開game就得

有無人知點好似splatoon咁用體感控制瞄準
無體感點撚玩啊

係唔係無得體感瞄準?都好難瞄下, 兩秒就俾對家殺左

好似係有

唔覺有體感

冇體感完全玩唔掂

好難玩

好難搵場

eshop搵唔到嘅

美國eshop

。搵到了

us

有冇得轉地區？

開個新帳啦

又幾順

太麻煩 等多陣算

勁難玩俾人秒殺了

轉乜鬼呀 開幾個最撚方便

買機果日就要做啦

第一次玩 都唔知邊度有新手教學

手機版先啦

畫質點？
係咪同手機版差唔多？

高清啊！

未試過手機版

無體感玩條鐵咩

俾人屈散彈

整咗日英兩個帳喇

手提mode仲舒服 好似都係720p

可唔可以同PS4版一齊玩？

Sony唔俾, 但係可以Switch-Xbox-PC-電話-Mac
另外你個Epic ac連過PS4都唔可以繼進度過Switch/Xbox

轉us就去nintendo官網入自己ac再轉地區，跟住shop就會自己更新

日eShop過多兩個鐘都有

有冇2p?

用電腦都玩唔掂啦
重搞咁多平台做咩

你玩唔掂啫 玩得多就熟架啦

應該有

新手玩50v50練下起野同槍啦

對新手黎講係好難
好多玩開FPS既人都話難 放棄

太多制㩒啦，有體感仲可以玩下

yes pubg好玩勁多

個畫面好似流過 ip8+

chok 咩id

冇玩開 入去試下咋

ps4打過幾鋪 點知sony咁狗要人開新ac先玩到switch

因為同xbox同ser，switch多制已經係個好處，有埋體感會太勁

罪大

冇體感？

佢顯示purchased 但我冇隻game 應該點做

解決左了

會唔會勁得過pc d 人

少玩FPS
好難AIM

無得同索索打

我搵左好耐都搵唔到... 好似用手機易d瞄準

佢想講 first person shooting呱

chok好pro

冇體感真係唔想玩，玩返pc好過

玩槍game玩到要同pc玩 加油呀

你講緊乜？

冇體感不如唔好出 玩毛咩

邊係
未識起嘢
成日唔記得斬樹拎材料

蘑菇真係好難瞄準

開game嗰下冇得設定角色？
我一嚟係黑鬼婆⋯⋯係咪我㩒錯咗啲乜⋯？

其實好難打得嬴用MOUSE

除非你同PC fd組隊
唔係就會幫你match返console玩家

重開左幾次都開唔到game會係咩問題？

入到game 但係入唔到場

手掣完全玩唔掂

random

50v50好易玩
射下射下就贏

玩到小兒麻痹咁

明白了

玩多幾次先 好唔熟邊個位有箱

佢驚人話racist咪男女同race都random

如果想睇教學，去fortnite主po第一頁睇。 console最出色應該係Nickmercs

有無人玩唔撚到
We had trouble talking to the matchmaker
Unlink左個ac 再login過都玩唔到

有體感一定好撚好玩

手掣玩槍game本身已經反智
fortnite仲要跳下跳下 玩狙根本描唔到

我無其他console
想知ps同xbox係咪都係用菇瞄？

體感係手掣玩槍game既出路

咁易狙中其實唔駛玩，佢出dmg dropoff就係開你起多啲嘢互動多啲

描唔描到同易唔易中係兩回事
唔通pc版用mouse keyboard描到人就叫唔好玩咩

無其他console
Ps同xbox係咪都係用菇瞄？

其實mouse 都好難描中人，因為彈導果啲要玩好耐先摸熟到，console應該反而易中人，pc啲人peak 射一兩槍就即刻縮返個人，跟本好難打

所以咪話描唔描到同易唔易中係兩回事
就算有陀螺儀體感描人 都唔代表會易中

你話呢 唔通用mouse?

switch有得用體感會俾xbox屌

所以佢有aim assist 俾你

竟然免費

成日同人格槍拎把鋤頭出嚟

起野真係搞唔掂,見D神人可以邊打邊起
我都係掉頭走算

玩50v50練起嘢

fortnite battle royale mode不嬲免費

屌
即刻唔想玩
要我做力架大嬸

有冇巴絲打都係咁

每玩一場都會轉，同埋你買skin咪得

重開game

玩呢d課金嚟托咩

課左battle pass同好多個skin啦

隻人勁d?

又要起野又要等人 禁制禁到頭都痛埋

好睇D姐

免費GAME課少少無壞既
最緊要開心姐

(無課)

on9先會打機課金 又唔會勁左

課唔課金關咩On9事？人地玩得開心就得
我話你玩免費game都唔課下金真係好乞兒添呀

課1000coin果個？

係，果個你如果打到100tier可以回本，做永動機

勁咗你咪會話課金game，冇人迫你課，但唔好話唔想要咩力架大嬸就得

肌肉反應啦，試下慣咗起野先就ok

都唔得丫巴挖
關完都係彈同一句野出黎
重裝完都係咁

我想問點unlink ac?

無用架, 解唔到鎖

屌Sony老母

無內置語音玩撚咩

同fd玩唔錯，消閒

依兩日會update返

呢度有冇約打

有冇人想開discord?我可以幫手開個

個 50 v 50 好正， 好有打仗feel

衝上前線起地堡

幫啲危樓拆地基

有無新手一齊玩
尋日開始玩，勁快死

打咗十幾場先贏得一場

有冇人解答到係咪真係冇體感
有d話有，冇d又話冇

無

上埋BBC

Sony faces growing Fortnite backlash at E3

Sony has yet to confirm it is responsible for the constraint, but it issued the following statement to the BBC.

"We're always open to hearing what the PlayStation community is interested in to enhance their gaming experience," it said.

"With... more than 80 million monthly active users on PlayStation Network, we've built a huge community of gamers who can play together on Fortnite and all online titles.

"We also offer Fortnite cross-play support with PC, Mac, iOS, and Android devices, expanding the opportunity for Fortnite fans on PS4 to play with even more gamers on other platforms."

"We have nothing further to add beyond this at this point," a spokeswoman added.

真心隻game難玩到爆，之前係PC免費玩左陣，我玩過咁多FPS game 最難瞄係呢隻，PUBG 你個準星對住人就射到佢，呢隻你要計彈道軌跡先射到，近距離用shotgun 都可以打唔中

跳傘又考技巧，pubg 你落地就算慢過人都有得打，因為地圖夠大，fortnite 你遲過人落真係restart 玩過

講真你係咁俾人殺去練槍法都得ge , 但係放工都咁大壓力，放工仲要係咁俾人殺真係人都癲

早啲訓好過啦，仲打機

因為如果連少少娛樂都無真係會癲

練下點跳，同埋同一間屋都可以由地下或屋企入架嘛

Switch d 人廢好多
唔洗驚

好似無得揀淨係同switch打

xbox都差唔多啦

Switch 好似同 XB / PS4 同 Server?

冇ps4？

一望遠野好蒙
同人鬥瞄連睇自己粒子彈都睇唔到
都唔知要瞄高d定低d

尋日有鋪起緊高塔 有個隊友拆我企緊塊磚

Console會match返console (唔知Switch同Xbox有無分pool)
你同mobile/pc組隊先會掟你去雜pool

狙要高，其他基本上唔駛

無PS4

如果幾個platform互連 其實拎switch無優勢
都係用pc玩 有mouse 唔係都入去送死

咁又唔係場場都以贏為目標嘅

同fd玩笑下大家on99咁死都好抒壓，加上隻Game畫風咁卡通，唔會話玩到好大壓力

笑到仆街

屌你追po啦

一開始都無咩野，但問題你等成60秒開場再加30秒降落，玩左3分鐘俾人KO，條粉腸仲要係你條屍前面跳舞真係火都黎埋

其實我覺得只要佢改改個瞄準，個準星瞄邊就射到邊應該多人玩過pubg，reddit 都好多人罵個瞄準點解設計到咁

以我所見雜pool 都係pc 黎, 重要咁組隊法佢唔會比你fill up team

佢所謂嘅後座力就係咁，佢唔會向上飄，但準星area內random走。btw射第一下同蹲係會100%中間，同遠距離要點射先易控制到

switch應該係同xbox match，你同xbox人玩唔會連到pc

60秒開場算快啦，俾人快ko咪去啲少人地方，btw同人組隊玩或者玩50v50咪唔駛落地死

點解咁難玩

搵人組隊玩

幾好玩

我寧願佢向上瓢，好個準星random 內靠運氣，同埋用sniper粒子彈向下跌好難預，dunkey 都笑枝sniper shitty

估唔到都幾多人玩
5秒就排到

尋日已經200萬download

一路打一路起野都仲handle到
但係真係瞄唔撚到

nickmercs打到pc咁喎

你試下點射或者蹲射，sniper我玩開50v去練距離感，同埋hunting rifle冇有鏡sniper跌咁多

屌 on9一問 禁咩係問

L3 double click

sor9, 單click係跑, 雙click係自動跑

都冇朋友有switch

依家自己一個玩 好快就俾人殺左 有冇新手場入

50v50 mode練熟手感先

上到去個戰場 咪又係俾人秒殺😩

唔該 好撚廢 冇玩開食雞 4局都好快輸

我食開雞嘅都係俾人秒殺

出左4.4.1更新
有得voice chat啦

Switch discord group

唔同，起碼你執到支sniper就可以係外圍陰d陰d 咁射

switch fortnite組隊用

好爽

同一個位一係有一係冇

最正係熱感果支

其實SWITCH PC IOS 可以互連 即係我用switch都會撞到d用pc玩既人?

咁其實係唔係會俾人屈

.

你同pc frd組隊先會有pc人

重開game幾次都開唔到場

仲有想問補血點補
仲未識起野

ZR

平時玩開pc
唔知switch 做double pump 難唔難

記得轉builder pro，咁先易起嘢

基本上
用野(防藥 回血 武器...) 就ZR
拎野/執野/開箱就Y
起野模就用A入A出

有咩唔同

直接用L R ZL ZR 起唔同野

差好遠

Switch 撚

起野個手感差好多
有時候D手指會打哂KICK起唔到野
因為D位唔符合手指設計

點整？要好似splatoon咁插電話？

就咁有咪既耳機直插就得

splatoon得唔得？

唔得

唔得
冇開放到
老任真係on99

巴打 係fornite update
唔係system update

笑咗

system本身support，係server唔撚support？

應該係splatoon唔搞

同滑鼠鬥鎗法 真係無得玩 玩返pc版算

Builder pro起嘢係 L2斜台 R2直牆 L1平地/天花 R1金字塔
咁你練多啲記熟咗，起嘢都方便啲快啲

硬件support
system冇去全局咁support
但開放左比第三方自己決定搞唔搞

60 fps 但係server慢，有啲人都係跳格閃現，有啲人就正常走嘅

試左 順手好多喎

唔識追po就算啦

99%係Wi-Fi upload 唔夠好
之前我玩PC用Wi-Fi都疾下疾下
用番lan線就無再出現過依個問題

玩果陣見到人一下就起左座塔出黎，想問下係咪有得預訂set定，定係只係我lag過頭

有個道具係一下起塔

有個道具叫Port a Fort
尋日執到以為係攻擊性
點知一用....

懶人專用

System setting > System > Clock (or whatever it’s called). Make sure it’s syncing through the internet, restart the game, and the error will go away.

有無得SET自動執料/彈

唔覺係60fps wo

邊有60呀 youtube test 得20-30

係30

PS4/X1一開始都係30
睇下佢會唔會更新

彈行過好似會自動執?

佢仲要dynamic resolution 有時會起格

有，冇記錯嘅話喺Setting 入面第一頁落少少

邊個制轉槍mode?

執到野之後 L/R 轉武器/道具，ZR 開槍/使用
A 轉起野 mode

ZL可以瞄準

冇得上

成隻Game唯一交通工具：手推車

用builder pro啦

x

I mean點射轉連射

冇得轉

㩒實？

少理呀爸

用m16以為可以好似pubg咁轉mode

default係咁射就咁射

有無人幫手 要4條友跳舞解任務

discord問啦

我玩50V50V3點解好似射唔中人既

要較sensitivity

點樣set

+-->scope sensitivity向左就冇咁sensitive，其他sensivity都較得

唔該哂
同朋友玩唔知做乜咁都好好笑

成日地圖有 唔同色既大箭咀係咩黎, 又黃又紫....

仲有有白色三角係自己友, 係咪冇白色三角就係敵人??

SOR, 我知我問得1999, 唔好屌咁大力

其他色係同team，白色係同陣營，冇色敵人

THANKS, 其實個MODE 只係見到冇色既就射OR 等夠鐘就OK, RIGHT ?

邊到有得攞黎玩？

周街都有 見到就上得 retail tilted實有

有無巴打知點開鏡描準

zl?

周圍睇下，好多地方都有

等夠鐘有咩意思？見人多數起梯射

第一次玩
唔知自己係度做乜鳩
又難瞄

人起樓我起樓
我起四面牆圍住自己等死
人地貶下眼就起座塔出來秒殺我

u need builder pro

較咗sensitivity未

啲7頭，十個九個都唔識救人
行到面前直過

暫時仲係會Lag同埋frame drop
希望佢繼續update
好似rocket league咁變靚+順

有冇得同PC連機

你地用咩辦法出街打

一多人就drop

最好有埋touch screen 禁地圖都快d

有。。

拎手機share wifi

想問下點樣用咪講野?

插有咪耳機

插左，無聲

有無更新4.4.1
有無開voice chat
個咪有無壞

更新左
voice chat 係邊度開?

你用apple嗰條？apple嗰條好似話唔岩用，因為咪線係反轉既

入場前㩒實-號開voice chat，左下有寫

Setting入面audio 嗰度

switch版大家都射得唔準，無咁易死，反而好玩左

有無tg group 一齊玩

點同PC鬥呀。。。。。。
PC玩FPS game先係皇道。。。
用mouse射野先順

唔同pc fd連唔會遇到PC人
佢預設係同返同平台既人連，loading畫面右上有三行細字寫你咩地區，咩平台同會同咩平台連

如果係誇平台就會寫platform: [locked]

差跳舞任

有無巴打一齊玩

On9 點解跳邊撚到都有人
跳啲冇屋嘅地方都可以有幾條友跳落嚟，場場都係咁

講運氣架咋

玩左兩日，50v50好lag
所以焗住玩solo,一開始搵啲冇人地方降落先冇咁lag

有無人加好友一齊玩

其實點樣用血包回血

㩒l/r轉血包
再用開槍㩒實回血

switch add fd對方要唔要confirm之類?
add左 對方變左offline 但係對方開住隻game

岩岩down 左來玩，玩solo...好易死 有無巴打一齊玩互加，利申，新手

同人跳同一個位勁慘 鬥-10hp睇下邊個死先

id/tg?

點搵id

你個acc 名？

Seadog0906

add 我tg?

Added

有冇tg group方便add人

唔比錢就冇Skin，垃圾驚！

點整門 console唔識禁

以ps4手掣為例

方法1
O 轉建造模式,
L1 R1 轉建築模型
R2 建造

方法2 去設定改手掣做Builder Pro
O 轉建造模式
按下按鈕轉模型
L1 金字塔 L2 斜板
R1 水平板 R2 垂直板
重複按下即可建造

Builder pro. 長按A r2 禁14/25/36 再A confirm

自膠

按下 O 轉模造模式
對住牆按住 O 修改
留空中間同下面果格

tg group 新開

有冇人down完game開完account之後 個online status 永遠顯示紅色 add完fd睇唔到佢online 禁play制又話有問題 玩唔到 入唔到game ? 試過重down都係咁 求解決

wifi 問題？

出係switch 度真係一流
可以一邊玩50vs50 一邊睇世界杯
之前玩過iphone 版，無手掣好鬼難玩

最衰我個acc link 左去ps4, 攪到要開新acc 無哂skin

我都係link咗ps4 可惜兩個唔可以互通 平時出街解下任升下lv都幾爽

多左l/r制方便好多

forenite無左50打50果個mode?
我覺得果個mode幾好玩
btw點樣可以熄左個咪佢

入設定 Voice Chat 轉 Off

今日轉咗做20x5 vs

50v50好玩好多

等出返50vs50先開返game

開返個時已經要收月費

大group有十幾條友

點解玩唔到50vs50既

因為大型對抗一係20v一係50v，佢輪住轉

頭先唔知開始左一局 係就咁小組
一落地已死

20v都幾on9

幾時講收月費？

Switch目前是免費上網對戰，公司宣布由9月開始，上網服務將會收費。

any source?

依個都要source

咁係任天堂既月費姐, 唔係fortnite 收月費